愛自己，然後先愛家，再愛香港

無論情況點差，政府幾西，中共幾無法無天都好，只要我地輸左條命就咩都輸曬
要愛自己屋企、要愛香港前，希望各位年輕人真係愛自己先
你既前途你既將來邊度值得為左咁既政府犧牲??
每個香港年輕人都有學識有獨立思考，明白咩係公義同自由，點可以用自己條命同班自私自利既狗官畫上等號
中共已經夠多人血饅頭，佢根本唔會在乎你今日為左咩要跳落去

就因為我地想生存係一個更好既未來，所以大家先企出泥抗爭，而呢個未來需要有大家存在先叫贏

我地冇野可以再輸，但我地仲有一條命可以贏。雖然可能要好長時間、好多次抗爭，但每一個歷史上既抗爭都唔係一開始知道會贏先去做，而係明知好大機會輸都想嘗試去贏

極權永遠唔怕人死，佢只會怕講真話既人死唔去，仲越來越多

所以唔好再諗唔好再灰落去，要諗不如集中諗下一次活動可以做咩，要做好心理建設，認同自己先，再去爭取我地要既野

留返條命就唔會係最絕望啊!!